唔想返屋企 可以去邊

咩事

屋企煩野 只係想一個人靜下 但又唔想坐公園坐m記同網吧 唔知可以去邊

海旁 吹吹風 思考下

搵朋友？
如果你十年唔搵佢地一次 你一搵佢 佢會知係重要野
如果你搵開佢地 咪搵佢地👀

lm

都好 可以試下

隨便行下，搵個目的地行過去唔好搭車聽住歌

唔識路 電話都無咁多電

過黎搵我

3萬蚊 過夜

住係邊頭可以俾建議你

坐巴士望下風景

Dog99

最後都係漫無目的咁行 之後搵左個公園坐底吹下風算 其實香港都好多公園好多櫈比人坐